如果冇英殖 澳洲而家會係點

會唔會好似非洲咁

荒島

同east timor, papua new guinea一樣

法殖、尼德蘭殖

支那直民地